SHF拉打特攝魂展綜合POST1019 你不懂了吧 我也一樣

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

9月

9月 預計
日派咗 港25

1月

2月

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野有DCD build 鳩屎 zio exaid 同劇場版重溫

例牌野2.2

走咗數系列
2019

2020

展覽時間 11月6至8
販賣方法

跟機

最近Facebook有大量日本代購詐騙，騙徒最新page:Tokyo News 日本雜貨

得閒睇一睇就少一個苦主

早

到
1001

想問下G1 (G3前代)係咪出過玩具? 搵極都係得SIC 漫畫圖

新留

Assualt shining hopper 有雙膠紙

想問下訂SHF係咪大多數啡盒都會比人開盒睇過？

我頭先去拎個盒都係

考古 印象中就無了

正常唔會

全新已開啲fd?

係，雙膠紙 真係想喊

不過我見佢全新比我，應該係咁岩姐

希望聽日收到嘢玩

不過都好難分全新定全新已開箱 好彩我個Qc都ok，係腳有少少鬆

鋪頭訂 定上網收返黎？

比人開過仲當唔當佢全新好

我中伏去左黑店訂我都係上到車拎黎睇先見到雙膠紙

開名啦

邊間？

最岀名既Kxxga 玩具

WHAT?!傳說黑金果間

你都好快手下

啡盒雙膠紙誇張d喎
我自己拆啡盒都係後面開

e間無得怨，當交學費

真，買個教訓好彩QC都ok

黑金 又加一分

已經爆曬分可以直接畢業,重加分黎做咩

我訂左個01重用口罩會唔會變左二手口罩

你閒下有無精味

冇錢唔好學人後追
唔會追到

我自己開左兩隻日魂都係雙膠，其實應該成批都係咁

係唔係俾行貨你咋
萬代好鍾意攝張中文問卷入去行貨再封盒

唔係啦，佢連背後中文貼紙都冇，應該係日魂

睇落真係唔似二手
新出咁快有二手
似係廠要開盒加張紙/double check

呢度有冇ching拎左shf 89batman

追咩

啲人彈到一文不值喎

行貨都未派

build 入面隻grease 同 rogue

無錢LM

所有shf問題
我一律建議

當無問題

我知但都訂左

孤仲未通知

已經到咗樓下等接

IFC

追啦

Titias 幾號派

點解無敵會係咁跌個價 真係咁差咩

呢兩隻個價唔過分

請用不推文

上半身零可動同埋咁易爛，呢個價差唔多

良心孤減價減左七蚊

玩損手指

巴打下次小心啲再有新嘢想訂可以試下海天玩具部

好啊，多謝巴打介紹

無事啵

無敵好靚呀
不過應該多貨先跌價姐

其實如果佢用零號嗰隻軟膠就乜事都冇

用軟膠 上色會無硬膠咁sharp
不過無咁易斷囉

嘩

新手留名

雖然中伏係黑店買左全新已開箱，但好彩整體冇乜炒車
真係好鬼型啊

一開發現係ko就好玩

呢隻ko好易分

唔開啡盒移形換影大法

支持好鋪頭

支持好_ _

支持bobo

今日都開始見有翻6字頭，700都冇人吼

啱呀全港最快海天 反而都出旺角就不如揀佢啦

起海天bid咗隻扭過嘅zero one條友陰公囉

bid返黎有.......

女店員服務周到

加持過，玩上手都有靈氣啲 點同

好識做生意

我係支持好女仔，做乜要我收手

啱啊，我玩玩具咁耐都冇問過啲男店員拎fb

係囉
你哋都唔去問男仔拎fb xd
女仔就不停問

老闆先係最好

明明一直都係老闆同你哋xd

有好女仔加持

支持好女仔

八百幾九百都唔過份

呢度d米帝後追shf一隻四位數起跳

真骨點同呢

其實有雙膠紙係唔出奇咖

唔係600-700倒咋咩

個po仲係到

簡單啦，用白電油同電筒已經可以完美起張膠紙出黎再貼返落去

你都後追咗勾甜微

起邊搵？600-700即刻畀

未收貨

冇訂想後追，應該等下先定狗衝？或去到幾錢先狗衝？

rouge

下星期先有大戰

無事嘅

還好啦 後追
之前龍me 危險上千啲人都追 相對叫唔過份

聽日MB光翼大戰

做路人角色

入啦

老千 孤到左未

閪貓一直關注

係咪海關扣貨

今日開始
所有玩具都訂幾隻
出貨時無興趣可以賣出去
或者以物易物

下，咁快有咩

老千十月派喎

問定岩架啦
我見月月都有巴打問幾時、邊到有
新手我咪估依到一定有孤cs
孤cs 見字請回

學到野

新手想問孤隻水系有貨未
想衝現買隻來對沖

12月好似係轉性誕老人派 預遲實無死

新手想問孤隻泰坦苦瓜有貨未
想買嚟整苦瓜炒蛋

幾時開訂
好心急

新手想問孤隻無敵有貨未
想拎十二隻黎炒芥蘭

你仲未攞到孤隻無敵
張單過咗期未

好想抽izu

pass

有流出新shf圖未

下個月中啦我諗

重點係支煙

加支煙幾型

係...

聖劍=煙
燃燒啦聖劍！

人地肯幾盒換1盒 算係咁

出過咁多隻真骨 唔講點知佢想換邊隻

讀心神探

抽到乾晒

回不去了

呢條友玩撚完，套戲已經唔撚好睇，個樣又唔好睇，仲要教壞細路

已經棄咗Saber
如果之後變神作的話記得叫我追返

兩倍速睇住先，如果唔係無野睇

又講海關

入境處

港暈之前係咪無開本體訂？

本體唔係通販咩

好狗 一集限定武裝綁埋火龍野豬出pb

日魂有開賣, 其他店鋪都有 ( 阿美，日森)
港魂完全無開過訂

阿美啦

笨大正仆街

仲有飛機仔排隊出

後面仲有輝刃排緊PB

脆骨

要二

要6

好彩無睇

神主牌正嘢黎

有無睇同入唔入無直接關係

會唔會係E哥2世

你又好似講得啱

入入入

邊有咁多e哥事件 宜家個個見到脆骨兩個字都衝左先

啲神主牌

金蟹咪有機會

同時出埋

要一

同場加映

繼續爆手

神主牌

有普通decade form算 對成身神主牌無興趣

金蟹不了

純粹參與 要一

同為牌
佛牌咪仲大機會

要。。一

另一西瓜

果隻算吧

嘩神主牌

笨大成日冇喇喇殺隻估唔到既程咬金出黎

dark kiva呢

瞓咗

唔程咬金啦 好多都係同模環保野 雖然好似無出展品

的確無

兩盒thx!!!!!!!

展出過既就冇哂影

改一改dnd頭心口膊頭甲又可以出埋Diend complete form

這就是...

樽仔同啲像好難油 唔油啦

Diend會唔會又魂展見

快一點 想pass

環保行先

會又斷手先

瞓緊棺材

送緊去火化

神主牌可能要買家自己痴貼紙

無得自己換卡

地板精靈開大餐

發現好多人都話不了 pass
之後出貨咪出面現貨有未 幾錢
阿寶.jpg

二啦好嘛

訂貨？不了
出貨: 炒狗死全家

一夠了

孤有得訂未
想做心急仔

dcd神主牌要二
ded神主牌要三先夠了

預巴鬼馬 正皮

識唔識CS先 識嘅3隻

睇死佢開10算都成班人狗衝

一隻神主牌已經屌打廢老
兩隻神主牌諗住將廢老變人棍

又唔識人又識字

.gun 米泣

寶爺出動得太多

神主牌好呀

你班仆街比我抖吓啦

現實係咁

神主牌入面嘅faiz龍騎同blade呢

唔駛睇架 而家興入定幾隻換野

真 期待呢幾隻多d

數學題
幾多隻神主牌先換到天價E哥 hyper 歐甜微

好難捉摸呀～～～

Btw是咪仲有個form係d神主牌都變埋final form

請參見10年前嘅 Decade X W movie大戰2010

有生之年系列

1 thx

要一定要二好

雄哥幫我訂埋

留名

唔爭在幫埋我
後數pay

一

西瓜啊

改圖巴打又可以發功

神主牌上面嘅係ultimate，出返次dcd版

真骨條隊應該係佢講先啱 西瓜純粹個人喜好

慘

神主牌出嗰集都係打緊Dark kiva

我琴日岩岩先追返依兩隻,今日又整隻新

可能下隻就到Dark Kiva

好事嚟

幫手入隻build燈下天才好嘛

一定係怕俾人話太偏心海海先唔出

我係你就入白腰帶果隻dcd
高質好多

到時decade complete會唔會仲係爆手

3月答你

冇睇build

請問如果錯過左Yamato派貨⋯有冇得直接上門攞貨？

我都係

可以 打客服講聲

打上cs改自取
個倉係九龍灣

Thanks 兩位巴打，咁我等真係錯過左先打上去改 今日開始派assault hopper，有預感一定收唔到件

明天先派喎

我見email寫今日開始出貨

ankh人間體唔係真骨彫

G持

1-3月未計通販已經有5隻SHF要買
真係家姐做BANDAI都唔撚掂

驚閪

又唔係metal build

每隻600都已經隻幾MB
好彩MB無野中(暫時)

一個月都三四隻啦

新手少買SHF

01都係無電單車

01之後出既電單車我全部都反

令和第一無車揸笨大正濕鳩

幾時出埋佛牌鬥㩒制

好呀 支持

佛牌唔洗拆出嚟撳
贏咗啦

有冇人收到出貨email

無喎

頂帽先世界級

都未出tracking

聽日終於大戰
閪貓大戰

清今日幾號？

我用blue tack, 同埋唔好直接戴落頭，會色移

有塊膠既

吓，咁用嗰舊膠呀？

我係用blue tack痴住頭同塊膠先戴 咁塊膠就唔會彈起

又話收到風下一隻真骨係火箭頭嘅

仲有本離誌圖

我無落過任何野就咁戴 擺左兩三年都無特別色移既
講真係咪都會戴帽遮住架啦

油王又後追
點跟

出左決戰信了

睇tracking 23號上晝已經入左倉
dklm 明明出貨就應該係今日

你支USB有冇插driver？好鬆一唔小心肯定跌

要

寄返公司十一前收到當贏

一見原價就衝出黎既生面口

我隻skull唔鬆 最鬆係eternal
上下倒轉一定跌出黎

Skull好鬆 反而隻joker好鬼緊

24咪啱囉

十點左右收到了

無錯，包括炒家

原來屋企有blue tack，即刻搞掂

聽到原價兩個字就九秒九飛奔出黎留TG既唔知邊個

交換大法至少要6隻
但哪有錢

我最鬆係CJ

你張點心紙就快齊啦

勁....劣改都比件垃圾開jer人偷圖

4百幾個like 大家開心就好

竟然出神主牌
今次狗衝訂

call me?

一陣方丈又要加返啲hashtag

懷疑佢連係我改都唔知
上面位巴打周圍搬張圖 又乜都唔講
唔知佢做咩

掛念以前嘅shf po 無買賣 無討論點樣為之原價 無單打

風少渣旗嗰陣？

下次真係記得成版加水印

#唉比連登仔話偷圖 #改圖好把閉咩我改埋arkone添啦 #打次尖都記成世

係呀

唔出嫁啦

神主牌都係靠雄哥

咁樣爆隻神主牌出黎點跟

人人有骨練

笨大真好牙

笨大正濕鳩

g持要一

脆骨要一

收皮啦雄哥

雄哥燈到就唔會咁多西瓜係個海

淨係識上水食女會然

環保笨大會唔會用舊模，可以將側邊嚿白色腰帶裝落neo decade度

你錯 係重現J 變decade

你望真啲兩條腰帶有咩分別先, 唔係淨係白轉品紅

新手入坑
行街見到隻龍騎好靚😍
上網睇有分SIC同SHF
想問下有冇咩大分別？

sic

shf

size唔同造型唔同價錢唔同
根本就完全唔同 自己搵圖睇下先

簡單易明

SIC: 遠觀而不可褻玩
SHF: 可觀而可褻玩

就係呢2隻，搞到心大心細

雄哥：雷達自動運作

Sic for sure

google 「sic and shf 分別」
真係咁難？

難在無人搵埋俾佢

講緊邊個
想恥笑

SHF 主要喺跟返原本嘅設計

SIC就係魔改版既SHF，會根據原型師對個角色嘅理解重新設計，增加唔同類型嘅細節，例如ooo就玩好多生物元素，新隻龍騎就因為個原型師係做開囡囡figure，所以個身型會顯得流線型啲，人型比例同其他SIC感覺會有唔同

同埋SIC比例會比SHF大啲，SIC可動無咁好

利申:我都唔係玩咗好耐

因為拔萃有個大仆街

你第一張圖係SHF, 已經係好幾年前出, 條龍關節已經開始甩色
上年定前年有再出過隻SHF龍騎但無龍
第二張圖就SIC

喱度仲貴過SHF嗰五隻

shf關節甩色示意圖

抽一次一番過百, 喱啲Q版公仔二三百起跳了, 炒喱啲仲好過炒A賞同Last賞隻30cm大膠

其實我想問呢2隻有冇咩大分別
比漏左圖
Sorry巴打

明白
咁好似買sic好d

要睇你啱咩風格,SHF 跟返皮套, SIC 魔改
SHF 比例會啱拎上手玩啲, SIC 大隻少少

除咗造型上分別, size上都爭好遠, 所以你考慮下
唔建議追舊版SHF架啦仲要都唔平, 不過SIC唔係人人都啱, 所以答你唔到

性癮好壞 一次食幾包煙

一條萬寶路腰帶 手持枝煙變身

用下煙仔, 火cg都慳返

將把劍變成煙

bin到2046

把劍個logo不如順手整埋 禁止吸煙

人地del咗post 啦
其實都係一兩分鐘劣改貨仔 我冇咩所謂嘅
圖呢啲野個個都搬黎搬去 好似上面個巴打咁 搬到唔知張圖黎自呢個post 咁
可能佢都唔知來源係邊到 知道咗咪加返囉
但佢del post 就

facebook的錯

係咪自己改圖？
記得加返水印
一陣又俾人偷圖就唔好啦

算啦
咁大個人，加句「圖片轉載網絡」都好難為佢
又要威又要......

又打尖又偷圖
正一網絡垃圾

燈咗兩年

雄哥好野

多謝一燈大師雄哥

燈兩年你就收皮啦仲衰過乜屋話啱啱改完笨大就出有女會然先搵你啦

佢有雷達唔洗你搵會即上水

方仗雄識燈西瓜

全部拉打都唔出架啦

要信方仗

一陣cap低你放上fb公審

女上哭好唔友善

女會雄我隻西瓜呀

可能同鬍鬚佬一齊

搶咗脆骨先

隨心吧

等到訓著開未

未

2號啦掛

依2隻應該係3月魂限
下個月魂展如果見到新脆骨 我估多數4月店販
咁就連續3年4月出新骨

好呀

唔係11月先魂展

仲以為下個月就係

下個月千狗呀

1000% I am ready

送果半截無撚用嘅腰帶

各一

偷步孤仲未肯偷步

少有喎

魂限又唔驚搶唔到既

呢層係

Gun

一齊好難搶

佢應該講神主牌

今次算開得慢
平時開得好快

Sor

手速

好彩個日放假

全世界一齊搶仲難

搶唔到就唯有靠鋪頭

係咪去雄天

不了我xx所打手

我日魂打手

懶得研究我伸手黨主席

好過智障衝現派既

ALL PASS

加一

輕鬆

休戰

一隻都無中

Momo觀望中

MOMO

下個月得001同一千佬

從來未試過首日閪貓就到
今日終於試到
感動

001

一如以往無郁過

要0

安全寄存在倉內

中0

中0 但幫frd㩒咗隻momo

又有新片la

大大隻SIC FAIZ中哂

工商地址好似好d
終於可以玩電王

YF-29

係唔係未公佈幾時開訂

未應該快

又要準備做電莖損手

得閒咪做唔得閒咪搵舖頭囉

Neo decade隻手多唔多人裂

我個隻又冇事喎

我終於做一次vip

正

momo冇人要咩

睇嚟係

已訂一

拍埋光頭一齊擺好正

一樣諗法
所以光頭都入2
今日到貨

24號先有架船

雄火雄要一

月尾

999白金有冇訂

早晨西西

㩒左三隻
仲係九龍灣

早晨

我都好驚訝

尋日黑貓想送上門 但我出左街 屋企冇人收貨
又唔知要寄存幾耐先到我
雖然今個月剩係幫朋友訂野多 自己得兩件tee

得2件tee?
今個月好多正嘢
btw下個月YF-29 入唔入

我Shining Assault hopper同zombie X-0訂咗日版
PBHK得兩件tee係我自己訂
YF29有叫朋友幫我訂咗 就快有得玩

YF-29 我等衝現
之後開埋隻黏土人Ranka Lee 同 Sheryl 放埋一齊

雄哥早晨

4舊好貴

怒抽

有冇人買左迅龍

點gun

知唔知邊度有平啲
或者爆多盒

長沙灣天悅

請問幾錢

應該 360-380 之前有爆過其他彈 但唔知今彈喺咪一樣價

謝謝巴打

有冇咁易中

仲貴過異畫？

肥妹最貴

1/16都中

西之手

咁撚大個盒 裝乜

全家福

買多隻睇下運氣？

睇落好似無問題

唔啦，我唔好十八銅人

巴打屌改造屋唔係無道理
加闊腰帶好似得佢出 諗住一次半次試下 點知頂你個肺
d軟膠擺左無耐就甩油 仲快過d rah甩皮 QC差撚到.......blacklist

明你好嬲好嬲，但麻煩用不推文

sor 因為p牌仔

真係好樣衰

好過係用成千蚊改色先中伏呀 當買教訓
自己再噴過啦

當買過教訓喇

叫我？

利申 一抽ic卡套都係中ghost

事實證明 唔係鳩屌

下個月再版爆抽啦

舊野幾錢？

西之手@預左架啦

唔食煙就可以娶到大口妹

孤又快過日魂開訂
好等錢洗喎

有訂一

我估 本身金粉餅同台座分開

我準備左十包

預咗架啦
開訂永遠最快
其他野就....

我都訂咗十包

運輸問題 減40

想問隻神主牌到貨未

神主牌好似未有？

軟膠上色前要上層coating先唔會易甩油
當然上coating前重有其他步驟,但佢地唔會咁做lor

預左啦 你見笨大本身shf d腰帶都無事

佢地本身上色都好撚曳，唔知點解
明明正常大家都係用日本油上色，之前個fd買過佢d武器，就咁裝上手已經可以甩曬油

開咗mb x1

信徒還有很多

有試過咩

想問隻天才到貨未

試過比左張50蚊現金卷下次用

用電話放大睇，油性油甩油係一塊塊/碎開
但佢而家係好似甩皮咁，甩漆膜咁
唔會係手油水油掛

今次閪貓幾快

一直都無郁

閪孤咋...

你係咪入12盒 然後好易中

異畫

岩喎
都要知入左幾多盒

佢琴日已經送到 我都嚇咗嚇

一直被無視

所有shf問題.........

訂親嘢都係閪孤咋 乜猫乜猫嗰啲唔色搞

黑貓咪就係pbhk用開嗰間速遞寄存公司

冇野要搞嫁喎

閪貓/黑貓咪即係港魂姐衰就衰在要同人搶完仲要同閪貓玩運輸遊戲

之前用屋企地址次次都返工收唔到貨
跟住轉左office地址
佢琴日八點幾鐘打來話派貨
成個office既人都收哂工啦
閪貓真係好難捕捉

RAP

我同事用公司地址次次都勁快收貨
但我唔敢用公司地址

其實佢第二日岀貨都真係快
只係我啲時間夾唔到

就係怕佢收工先送黎
所以都係揀返送去屋企算

佢就會趁你屋企所有人都唔係度既時侯派

點都穩陣過送去公司

有冇人知呢間信唔信得過 驚一陣走數

Thanks巴打
Btw想問多樣 準唔準時到貨？

價錢又唔會差得好多 但又慢
要穩陣都係訂返大舖好啲

好怕孤 又會好似之前鳥系咁 唔夠15分鐘full哂 平時返工邊有時間mon住個page

鳥系係店販先會秒
PBJP幾乎一定係任撳 唔會冇貨

補充：Decade Final係PBJP限定商品

訂通販搵佢就OK
起碼一定有貨派
但有時佢唔會旺角黨鐵交收,入大角咀就好Q遠

外傳: Ark Zero-two?

邊度訂?雄天?

5包孤5包頑

抽卡都要分地方買，睇下到時邊個快D

頑好似最平，同埋出貨都快

好似係最平，但我心急搵左雄天

我就鍾意支持細舖多啲，始終唔鍾意幾間大舖壟斷晒成個市場

11點收到黑貓
送黎個姨姨話佢飯都未食
但見佢架車仲有幾件未送
其實都幾慘 以後屌少啲

屌PBHK永遠都將成個月嘅產品迫埋同一日畀黑貓運 為咗慳錢做到人地到仆晒街

pish

推乜鳩

推令堂玉腰
世界真美妙
輕手寫一筆
S L U T T

梗係啦 唔開卡點玩卡

12盒先得3張xx ?

答案係同鬍鬚佬一樣2號

斷手要一

尋日有炒狗係爆米掃貨唔知掃左乜話全要

爆米妹全要

見佢買左6-7盒唔知乜

齊齊爆手

把劍咩事

有咩問題

港魂的話，為左運費可能變左搶2隻

究竟x1fc會唔會加入埋哩場混戰

都聲稱近日受注

有得似電子煙

追左隻紫色響鬼 真係好靚

把劍半透明

好野嚟

我等緊FRS，近排連全新SHF龍騎都放埋走

FRS都唔差

仲有埋條龍 無shf緊係買frs

成支探熱針咁

紫色靚過紅色好多

你睇真啲啦，手關節改左

我新手唔識定你新手唔識
分唔到

希望港魂有齊
咁就慳20蚊

你咁有信心?

樂觀啲
上次苦瓜好好彩一張單各2
不過燒雞同時王就係2張單

隔一排cut單再入車合返埋做一張單咪得

到時候比人搶時王拎去對衝

隔返一個月,再等半夜兩三點先搞
我有幾次都係咁

想要小一隻時王添

越睇越醜

以物換物

每逢有新嘢出就會有大師發表偉論

好似巴巴托斯天狼條雪條棍

要入夠6隻

閪袍癮

精靈條女係咪女主角黎

深色驗孕棒

認識短褲戰隊女幹部

阿木嚟

才木玲佳?

嗯

後期唔知會唔會俾人打到爆衫呢

哭能左

同時開好難搶如果港暈有

真毒日無事嘅

x1fc如果同日出埋 大家可以回家了ser已爆

預老闆幫我hold起12盒thx

sorsorsor

平快孤$100

都唔係有啲

根本就已經係

劇透

連條key都有埋狼頭浮雕

大西北今日終於派貨喇

黑貓星期日晚突然來電

痴線，星期日都派到禁夜
無人性

香港打工哪來人性

早幾日整寬頻個哥哥本來約朝早，最後搞到夜晚10點先嚟到，香港地打呢啲工真係好辛苦

相反有堆人柒下柒下
人工都高你十倍

黑貓啲送貨員好慘
其實都係間公司制度衰，大家要屌就屌公司啦
對送貨員真係要有禮貌啲

岩岩先煲番，想問下邊到有得訂番應該到截左好耐

港魂慢貨未開訂

想快唔想煩嘅話 買Shining Assault Hopper又得
啱啱派貨 市面都大把 又唔算貴
個樣同Shining Hopper又差唔多

當然是全都要

衣個準備買等佢跌多少少先，岩岩出太貴

PB商品可升可跌
而家六百幾蚊唔算太貴 你唔買遲啲升咗唔好後悔就ok

啫係遲d bandai會網上開訂？

衣隻香港bandai派貨未？

呢兩三日派緊
有啲人已經收咗

all mk

堅

通販肯公佈未

冇架啦

2月呀屌

正 買爆

生啲脆骨嚟

即管睇吓

仲要係三騎/saber個煙友既老豆
又黎父子相殺

以後唔出拉打了

乜撚都塞落魂限

冇啦 脆骨2,3月都出咗魂限 2月應該煙癮

又係父慈子孝

快撚啲啦

可能好似上年01咁 當日先公佈

性癮應該會有消息掛，唔知會唔會加價香港一定炒價

閪袍限定

香港展出

黑貓真係仆街
打上去問
佢話最快要都過假期先派到我
近兩個月開始轉孤無決定錯
我見facebook有on9話自己踩上去自取
比咗120運費自取係咪on9

想問下大家 titas 出面係咪無現貨

其實PBHK用咗黑貓都已經好多年
黑貓派得遲絕對唔係咩新聞
做咩仲好似發現新大陸咁

行版得港魂

即係有見過日版？

海天玩具部啦, 仲快過遲孤又平啲

日版上星期一二派了

上次我打去問
佢話要一星期
我即刻屌佢全家屌左兩個字
第二日就送到
利申嗰次之後冇訂過港暈

女幹部

比人屌都屌左好多年
做咩仲好似發現新大陸咁

都好,開始試下

冤有頭,都唔係好關cs事
我份人好少咁樣屌人
做個高質香港人

希望遲孤遲下唔會諗住同閪貓鬥遲

其實唔關事 覺得打上去其實冇咩用試過有一日打去問話未拆貨 要過幾日先送到 點知同一日下晝就到咗應該兩批人嚟

聽你電話果個CS永遠答D ON9野

收咗都無時間玩，炮裝我都未拆

感覺係例牌答一樣既嘢而唔係真係check，所以啲情況唔update

有時都好體諒佢地
星期六係現時點附近你會見到佢地係一板板貨咁送
拆櫃咁拆
班仆街訂親都唔係爆quota咁簡單
係幾十個account一齊爆quota

佢地本身係一架車仔咁送貨
變咗拉唧車
真係幾辛苦

唔知佢係搵過另一個化妝師定係微執過，佢啲舊相同依家個樣好唔同

粗重野
等我黎幹

人哋蝕住做
成本價
益街坊
打個和
唔好針對人哋啦

我試過打上去
原來把聲好誠懇
佢一check到件貨係bandai
轉tone講口講左句
哦bandai
然後就講script
即係第二批人攪

同埋有巴打話琴晚9點幾收到電話
正常物流假日就唔做野
邊會星期日都送
利申我琴日收到貨

我都係琴晚收貨
前幾個月試過唔記得星期六定日夜晚9點幾10點收

打壓本土製作呀你地

可能佢地都唔想做
香港bandai又唔想搵黑貓
一切都係日本總公司意思

笨大羅耳屎

其實質素差都唔係好大問題
問題在於質素差得嚟又天價

天價都唔係問題
明買明賣
屌客真係仆街
客算係fans
屌fans通常咩人?
一係大明星
一係小朋友

諗起前兩日FB有人踢爆某個假FB玩具訂購PAGE
然後嗰條友畀個page post晒相出嚟公審

咩事?又呃錢?

fourze之後就冇睇拉打
呢個月岩岩睇返01同時王兩套
想問下再追返上去的話,有冇邊d係必睇,邊d係可以慳返唔洗睇?

fourze之後睇鎧武, drive, ex-aid, build

01 可以一戰

豉王1————>48-49

打錯左,呢個月岩岩睇完01同時王兩套完岩
感覺上時王其實係睇decade

係

詳情自己入group睇

wizard同ghost衰咩?

ghost可以參考呢幾集性癮

好似係

間日本代購點睇都係呃鳩人
但大把人去幫襯佢

wizard可以睇女
鳩屎......不了

一睇就知係搵笨 收完訂就走佬
又可以睇多次聖域天國事件

Exaid同Build必睇

好多豬西

on9孤

好貴

又貴又慢，不了

9算

應該之後會調低個價？佢通常都係比港魂貴少少

試過唔調低

哇 不了

咁衰就算連稅，計返都係600頭，佢mark就咗100蚊

上星期五打去話未拆貨⋯

Mark高咗100蚊

哦

2456 7111有專車接送

人多訂咪mark貴d

大把人留言話要，下次就開10算

預鳩可摸以揸車過黎接我

fb到仲有一班護主犬係到撐孤

真骨ooo蟲系
堅持、企硬$645

黎黎去去咪又係「師兄你幾時開訂」個幾篤屁

Burning Falcon同 Zi-o Ohma form其實孤都賣得貴，Ohma form有減到少少，burning Falcon其實都貴幾多下 利申：兩隻都訂咗孤

PB產品 講咩批發價⋯

巴打抽緊隔離MB po有大師講魂限有85折批發價

85批發師

哦sor 我冇追開MB POST
一陣過去食下花生

孤仔大把粉絲
怕什麼

?

批發價？
你批俾我，我多多都要

再販真骨e哥？！
窮學生後追平價e哥有望啦

但就咁解讀張圖嘅話會係e哥人間體

咁快Zio version?

集氣

窮學生集氣

Metal Build 討論區 ( 69 ) : 個個都魂展老手上身

#38 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好文共賞

最近有咩新大師偉論發表
呢幾日唔得閒追mb post

宣傳漫畫（應該

e哥zio ver?

係

屌 笑到我停唔到
85折 邊撚度變出嚟
同我家姐喺bandai做有得揮

無可能嘅，早幾日先2680後追完，唔會嘅

有冇睇過貴幾千蚊高追ht im 然後ht第二日就再版既真人真事

笨大有咩做唔出

真係出zi-o ver嘅話有咩可以改
魂限嘢應該唔會直接再販

真骨彫好似無咁嘅先例？除咗換咗條腰帶嘅neo decade 不過諗諗下，又諗到隻紅色古迦雖然兩隻有唔同

先例呢啲嘢 E哥做第一隻咪得

改良件cape再出
本身果件整得麻麻地

仲有對沖師

真米帝
2千6我真係俾唔出

魂限嘢點都會改啲嘢先會再出
你講嘅neo decade係其中一個例子

我2300追左希望唔好再版

E哥件被風真係好垃圾
唔用手𢭃住完全擺唔到pose

我都好唔捨得，貴過hottoys但心結一日唔了結，一日都唔安落

E哥再販嘅話好可能學IXA咁配個真人頭雕

希望再販

識人好過識字
一單三隻

嘩 唔好了掛

好似platform咁俾個上半身同手你換紅火

反正有得換返頭套 你咪當送畀你
靚仔就當賺咗 樣衰就直接dum落街

演唱會ver

可能出紅E呢

風都探偵既訪談預告

唔知點解我個腦響起希望之花

如果流水三冊會出SHF就唔想買流水一冊...

跟住第二三隻就究極kuuga同hyper，夾返神主牌dcd call final form

一步一步將上左神枱既野拉返落黎

點解上面會聯想到重出真骨
喺佢前面好多人返過黎做interview啦

2680買隻shf

笨大嘅嘢
你估佢唔到
之前夠預告請侑斗上去做嘉賓
點知係介紹真骨桃桃

因為呢到係shf post

窮學生表示買唔起

買12吋好過

最近先追曬呢3隻

爆個箱先

假面騎士.......不了

依家市價，日版全新啡盒未開已經係最平了

想入坑,想問下邊個FB群最多人放

你係咪呃人買無人機果個 收完錢失蹤

淨係主壐已知嘅都有八個型態...

掛個名,所以有咩GP可以收呢

我嗰隻中左sad 塊面有兩點藍油 點解笨大啲QC咁垃圾

衣隻超型

其實呢隻比02更加似final form

鳥取縣搵咗釋由美子宣傳

sorry，on9到禁錯推文

玩momo gun form個時已經知啦

今次仲要成個上半身支解

說話有文有路, 聲底幾好 聽得好舒服

呢個除左拆腰有d麻煩 其實算正常
好過後面塊甲係換件 只係多件野甩.....

月台玩frs算

所有shf問題

全新冇1500$唔洗諗

少隻手首都仲講得通，最重要嘅腰zecter無左同隻嘢無左個頭有咩分別？

睇啦

我隻Hopper仲喺九龍灣個個玩緊我就得個睇

我電王gun form嗰舊甲lock唔實 有冇師兄一樣情況

嗰舊即係邊舊？ 胸甲？ 大髀甲？

直頭拆咗個上半身出嚟都唔得 好似本身個胸同背脊就唔夾咁 係咪中sad

你未啪實咋 再用力D啪得岩位真係會啪一聲之後實晒

就係試咗好耐所以先問吓係咪正常
呢隻玩到燥 大力啲又驚佢爛

fyi
我覺得係你對唔岩位

最後四點一齊㩒住終於得

自膠我諗以後都唔會轉返光頭仔，由個身長期訓盒
最後換係感動嘅

絕對放唔到 呢個又係另一樣令人燥嘅原因

咁嘅設計
我寧願買多盒電王
多咗嘅一set 劍gun當係後備件

岩呀 d甲中左sad仲可以有多件後備件換

月台都出黎預左比人換甲,但又唔比埋揸武器隻手

這就是笨大

加油啦

今年唔追saber變咗後追其他嘢，真係大鑊

三煙合一幾靚喎

都係個句 好心乖乖地逐隻逐隻岀啦

今集都仲未睇，太多兼用卡同開場人妖好趕客

我直接開W嚟睇，追哂先睇返saber

.gun

2046

希望龜同熊做今年展品

重展品 直接出啦
展品果啲幾年都唔見

睇返都一年前啲相都找咗幾多

最近找數找得幾勤力

每個月都2-3隻

今個月預訂劏到一頸血

係咩

d單拎極都仲有廿張左右

以前會成日雙入去併隻完美版，而家不了，好貴😢

02出左兩集，跟住ark one，最後變番rising hopper..仲以為有更華麗嘅final form，點知佢玩從頭黎個呢招⋯不過我覺得ark one好型～同埋睇番其他rider，總有隻白色嘅亦正亦邪好有型，係咪已經慣例黎？

Thx~最近諗緊要唔要改下形式，我cut得好密會唔會睇得好辛苦？

應該無

偷偷地sip左幾張eva同攻殼入去

唔入其他坑了

專注拉打戰線

yes

我睇怕都就嚟剩玩拉打

你仲有玩咩?

你講講下就會買其他

MB同其他shf

不要停下來

雄哥燈力

淨係識屌閪既燈神

幻想時間

oma一換一ok？

12換一

Hehe

大師好似無再出現過

佛牌肯出未 尋晚見到鱈井twitter post佛牌以為出開心咗一秒

唔出現都會Mon post

11

1001

點解吉吉島12蚊店啲闊display盒唔可以高多幾cm，想買啲盒display shf都咁難

淘
嗰啲膠好cheap
放嗰陣成個面花哂
又易烈

唔想淘

得
金魚街/福榮街
不過貴到hi

預計
日月中 港月尾

例牌哭喪 幾時出老豆

唔入新坑 原坑走唔甩

出完001 再講

我隻thouser狗已經準備好

下年魂展會場限定

千狗

準備左4隻

洗唔洗呀

孤老千到貨未

幾時出真骨

海天玩具部要一

無人知要一

FB 有間隻DCD 開完650 見孤仔745 都有人訂即刻改返做730

咁攪笑

大家都想發達

打個和咋

其實以後唔撚使出定價啦，佢哋想開幾多就開幾多，打個日本定價出黎托柒

落完訂改到成千都吹佢唔漲

日魂批發有85折架 訂返千幾二千隻
今次仲唔上樓有望

多謝炒孤

992

鳩鳩生

鳩鳩死

鳩鳩伍

碌鳩雄

鳩鳩柒

無可否認佢要賺錢，但今次真係過分左，呢個價根本係炒價黎

鳩八幾多